「水喉通土製炸彈」案警方今再拘6人

警方昨日在旺角檢獲「水喉通土製炸彈」，今日再拘捕多6個人，稍後交代案件詳情。

警方昨日在通菜街一個單位內，檢獲一個「水喉通土製炸彈」，拘捕4名相信是隱閉「勇武組織」的核心成員，年齡21至29歲男子，他們涉嫌非法集結、藏有爆炸品、串謀製作爆炸品、藏毒及藏有工具可作非法用途。

警方指炸彈若成功引爆會造成極大傷亡，警方在現場拆除炸彈，期間曾引起輕微爆炸，電梯門的鋼板被炸穿一個洞。

生豬肉，次次遊行前先拉人

冇人推呢d

關心手足

呢類一定打到仆街同迫供

要爆既一入黎爆9左隻啦

係
因為拉得少 大把時間慢慢折磨你
手足

邊次有炸彈出現過

手足

狗又玩依味

點解次次都咁早就俾狗咬到

老屈就叻死黑警

乜撚野呀

手足！

老屈

頂住呀手足

香港呢個環境
人口密度咁高
仲有周圍都cctv
加上狗隻資源多
根本冇咩可能做地下運動

當日汽油彈炸狗車
黃絲們話班狗自編
當日有真槍
黃絲們話班狗自導
琴晚有土製炸彈
黃絲們話班狗自演

口講唔割蓆
但一有事發生就同真勇武割蓆
口講不分化不篤灰
但一有割發生就捉鬼

大家寧願相信班狗造假
都唔相信勇武派嘅膽識同能力
係令勇武派好心灰嘅一件事

我地唔應該再停留係2014
當年捱打叫前線
今日真係打先叫前線

當日叫香港獨立係鬼
今日真勇武十個有八個都係獨撚

香港人應該要進步
唔係本土派走得太前
而係黃絲們跟得唔貼

大家到底仲明唔明
我地要贏唔只係勇武嘅衝同大家嘅堅持
最重要嘅一樣野係大家嘅「覺醒」
就係對香港獨立嘅覺醒
就係要否認自己係中國人

點解肯做野嘅手足會越來越少？
因為黃絲們所謂嘅包袱大
唔肯走得更前

我地要贏
唔只係要光復香港
仲要由監獄救班手足出黎
佢地一直等緊我地
唔好要佢地犧牲白費

只有香港獨立
才有五大訴求

香港獨立
唯一出路

Cr:Ho Tsz Chung

勇武係鬼係condom。

有機會本身support佢地嘅都係狗啲臥底/針

其實可以點樣幫拒地 有無辦法可以查詢到名

點解無一次現場真爆過

下次用屎都做到炸彈！

Tui

推呀

點解要認，認咗好威？
根本就唔應該認，話沒就更好，心入面點諗都好，明面上一定要話假

認同
好似之前話有槍嗰啲
係有心嘅射唔準都開幾下先啦
仲企定定俾你拉

手足
不如玩屎魔先啦 嘔心下佢地

水管點整炸彈呀
水壓都頂到 點炸得開

點解未見過有人用嘅

又唔係遙控...
加上自己係入面喎

再靜就PK

幾有可能靜靜雞係狗提出既

都唔知係咪真係拉咗人, 求其搵啲老臨出黎

高調做戲.

點解搜左咁多次 冇次成功做到野
啲狗係咪真係咁神通廣大

左膠話無就無啦 鬼就鬼啦 係咪想批鬥糾察啊

唔好自亂陣腳

街頭戰一樣拉左好多人

咁多單爆炸品。
點解一單都冇用過/爆過？
肯定係狗方破案能力太強啦！

因為你地割囉, 垃圾. 呢到唔是Facebook都割

咁就等勇武心灰退場，香港收皮。

割?有咩理據話我割,你話我割就係割?

繼續吹

都未調查？認咩姐？
都冇人話過係用黎殺警

地下化就一定係狗提出架啦

剩係捉勇武幾撚易

反正和理非食花生

唔認就會灰心,邏輯喺邊?

手足係為咗咩先企出來?

從來都係

你有冇考慮埋個手足
如果係真咁點啊？！！
咪姐係當人condom囉！！

是囉, 做實驗.

噚晚新聞又話低爆
今日又改口成功引爆就嚴重傷亡
戇撚鳩

話你鬼就鬼啦

拉左成十個勇武. 屌..........

我覺得係販民黃絲吹嘅風黎
勇武一早變CONDOM啦
一選完就叫你地下化
佢台面食饅頭享光環, 勇武地下被清算

你覺得認咗對佢地有好處,定屈係狗插贓嫁禍會更好?
就算係真講出來都唔會有咩好處

割咩姐？比警察同tvb講兩句就個個信晒係用黎示威。
Fc左未先？調查晒件事未先？
有毒品，黑社會打交又唔比？

成日講你割佢割果d就肯定係搞分化。

泛民班友和你shop 都日鳩日屌送頭

日鳩日屌連登鳩吹活動送頭

全撚部都係鬼

明面上一定話假，咪即係你否定整炸彈呢個行為囉

其實唔係話割 係0傷亡搵邊個信呀

又成班人係度和勇分化。

分析下件事就話大家割晒啦係condom啦

呢招分化唔work架啦

毒品呢part我認同實是用嚟屈嘅.

含撚啦黑警

事實上係真係冇外國支援真係好難成事

尤其技術上

推

搵到可用既槍炮 又從來未見過有示威者開過槍
搵到大殺傷力炸彈 又從來未見過有爆炸案發生
我真係信你班狗先出奇

懷疑曱甴mon實哂d高危物品

補充下
我唔係要否定有手足準備左呢d武器
而係我覺得未必係已經用得既階段
狗警公佈既新聞9成係水份

其實係連登講咩都對單案無作用架，無人會base on 公眾說法來當supporting 點解要有個心態係比狗屈？ 點解要自我否定，唔可以相信係有人行得比較前？

欲加之罪，何患無詞

唔是話分化, 成日話點解未出現過菠蘿. 人地研究緊已經拉人, 擺明釣魚等勇武上當.

btw 呢班一定是黑社會, 如果唔是點解會是勇武. 我地唔搞菠蘿㗎

下 班所謂淺黃叫佢罷食藍店都話唔得

你同佢講手足有炸彈？

即刻割席都似

Exactly 。 仲講驚咩比紅媒大造文章, 下, 呢家就唔會做？

上次大埔夠話有長槍啦

邊個再話手足係鬼 佢就係鬼

好多比狗跟哂，可能重放埋針...

屌
手足啊

1.19 立即民主政改 否則天下制裁 大遊行

0119

push

地下化係咪唔可行？
係咪都比狗拉
寧願係鏡頭面前望住
起碼有機會叫自己個名

我反而覺得個對象係一般市民
係啲訪問當中有唔少上左年紀既市民
都會有種意識 手足被拉一定係俾狗屈

其實憑班狗嘅資源
真係可能跟咗一排而家先拉
手足

質疑下件事又變左割 手足變CONDOM
咁黑警鳩拉暴動你又幫被捕手足認左佢暴動緊?

妖，次次都無爆，19號！爆曬佢

因為狗真係有屈,而且有先例
個問題係衝出來認做咩?認左有咩意思,認左=支持係沒邏輯可言
連登會比好多地方睇到同引用,會比到人一個印象

(我信有人行得前,沒自我否定,我只係話明面上唔會咁講)

點幫到佢地

唔係話割
但連一次槍又冇開過 炸又冇炸過 已經唔計中唔中
係一次都冇 好難認 信老屈多

一直有神裝手足被捕 要諗下黑警啲針滲得有幾勁

都係果句
任何槍口對敵人既行動
都係自己人

金錢律師支援
首要用係重罪既兄弟身上

把口就係咁鬧班狗講大話又盛
個腦就信到十足十
而家得班狗單方面鳩up 手足一句都無得講

仲有拉同告得入 兩樣野 唔該搞清楚
即使點都好 真定假都好 我都唔會同手足割
我既目標係五大訴求 救返手足出嚟
手足一直等緊我哋

繼續割啦 辣殺

法庭聲援！！
另外，大家請留意！琴晚同今日拉左約10個手足關於旺角1月14號晚既疑似爆炸品案件，鑑於狗方最多扣留48小時，極高機會會天日提堂，但新case冇咁快知，被捕人士關注組channel會keep 住update聲援資料，請大家密切留意channel OR IG 記得private左自己IG account先好follow，以免有心人士睇曬你既私人相

其實依個概念我諗真係唔少人有混淆
好多人屌尻話係狗自編自導自演就係割𥱊
但首先何謂割𥱊先
即係我表明我唔支持咁做 先係割𥱊
咁去到大眾話狗自編自導自演 咁代唔代表佢唔支持勇武做同一件事?
當件事係真手足做 俾人捉左
咁我地依啲塘邊鶴 可以做到啲咩對件事有幫助呢? 純粹講句感謝勇武 流兩滴眼淚就係好？
舉個例子
喬裝狗打到示威者頭破血流
咁佢地係狗屋入面歡呼
甲由強衝出黎話果個唔係狗黎
咁甲由強係咪同佢割𥱊

我地係想像唔到手足受到警甴嘅粗暴對待 一定要關心佢地 唔好要佢地一個人承受

手足
黑警死全家

一條水喉鳩拉10個人
我信10個係跟左好耐既勇武呀
但條水喉擺明就係屈啦
拉曬返去再偽造證據告

寧死不屈...

其實只要炸到狗就冇人會話係鬼
利申：講緊打機

Cctvb 話仲搜到有大麻
乜真手足會吸毒藏毒？

手足，不割

作大就肯定，話搜到硫磺粉，稍有化學知識都知，爆炸係要化學品一瞬間在狹小空間產生強烈膨脹，硫磺係絕對做唔到呢個效果

怕你唔死得屈埋藏毒

警方指 10 名被捕人士同屬一團伙，警方會繼續追緝在逃的其他團伙成員。

講真
我覺得呢場運動已經唔可以再拖落去
咁樣每日陰d陰d拉 遲早都會拉曬
真係我覺得要end game 了

先講明 不鼓吹暴力

大麻根本唔可以算毒品

唉仆街 係咪睇返Cctv跟..

炸過好多次
唔上到最前 後面補給既都成日聽到嘭嘭聲啦
你根本無出過去就係連登講風涼說話

警方昨(14日)晚在旺角檢水喉管土製炸彈，並於上水搗破一個懷疑製造炸彈實驗室，拘捕4男子，當中包括城大及公大學生。警方經進一步調查後，今日(15日)再拘捕多6人。新界北總區刑事部高級警司陳天柱表示，警方經搜查全港多個住宅單位，再拘捕6名男子(17至23歲)，2人為學生，1人為幼稚園教師，1人任咖啡師傅，2人則報稱無業，警方同時檢獲毒品大麻及通訊工具，6人涉嫌串謀製造爆炸品、藏毒及非法集結被捕。

陳天柱續稱，相信檢獲的爆炸品會於大型公眾活動中使用，擬襲擊警務人員或警察設施，用意是造成大量傷亡，今次是香港開埠以來首次檢獲水喉管土製炸彈。他們將爆炸品藏於民居，對安全構成威脅，行為自私，若非警方及時制止，後果可能不堪設想。

唉屌

槍械同炸彈最好由美國大使館提供，唔好自己整同買

大家有冇諗過炸穿𨋢門既威力？

仲要係劏房入面 堆哂沙包 引爆都炸穿到𨋢門
一係成層炸到散撚哂 一係就狗吹到太撚大

次次都臨唔切用

好假

popo會ga la.....大家小心
開定相機影證據

直接放個formula出嚟咪仲好，而家個個都識點整汽油彈都係因為有人放出嚟

之前好似有人講過其實好多前線都俾狗跟

炸彈，唔係汽油彈，你識唔識？
大型炸彈係冇發生過

之前好似旺角有, 重搵埋咩拆彈機械人

有手足願意行得咁前
係需要大家嘅支持
而唔係秒割

現實唔係打機
行每一步都要克服心理關口
整得到都要睇時機用得靚先有用

由你買材料果一刻開始就已經畀班狗跟緊
到適當時機就收網拉人

睇你咁回覆就知假膠
冇point 回應就拋句嘢出黎
咩係割都唔撚知，收皮啦

真心覺得係老屈
希望真手足無事

佢連咩係割都唔知，總之鬼就唔會捉
勇武亦唔會因為我地話警犬自編而唔開心
成班話勇武會心淡真係on9

佢地以為手足攞光環所以出黎，仲要連登大把人認同...

示威者死左咁多個

點解一個黒警都無事

成日話搵到炸彈，槍

擺明用屈毒品想去煮死手足

上次唱歌斑手足話係車上搜到毒品，原來係成藥，黑警唔係無知，就係老屈，拘捕咗先，之前泥涌ATV舊廠拉咗幾個，唔比保，坐咗幾個月，最後証據不足放晒，沙田倉都話搜到大麻，結果係有大麻成份精油，用黎舒緩壓力，就算係大麻，其實都無大不了，70年代，美國的嬉皮士，吸食大麻、亂交、習密宗，有大部份都成為汐谷精英，政治領袖

咪係，有邊次示威破壞藍店唔係大拍手掌,
點解乜都要認，呢啲撚樣冇分析能力真係好幼稚

全中
可惜香港人形豬為主
講真話事實無人會理個個都唔想付出只想free ride

屌你地咪再話啲狗鳩作

大家多啲關心下手足 🙏🏿🙏🏿求求你地

警狗都識話無插贓嫁禍，有片就話會改善，有無割係行為上，唔係用口。

係咪因為琴日被影住掟人落樓所以急著做嘢轉移視線

推
要人支援啊

咁點解會有人直情用毒品去判斷是唔是手足？

咪就係次次未用已經被拉囉小隊諗住遊行時用，班甴就等好遊行前拉

你知唔知土製炸彈原理

核彈啦，重炸彈。
激光武器都俾你屈到囉。

睇個勢會好多. 直情用草去屈

屌你老母穫穫砌生豬肉

重推返跟生日各自帶料有無得諗
唔好要勇武咁大負擔

你又做過咩行為咁把炮啊，咪又得把口

最可笑係，呢個post會同琴晚拉4個個post一樣，第二日就會消失於熱門

插贓嫁禍

咁樣逐D拉曬以前抄過牌既手足唔係辦法...
唔係衝突被捕又少人關注，手足拉下拉下就無喇

因為手足心裡都明白，絕不可以誤傷無辜，係心態上就同67班愛國愛黨有分別，就算有都唔會亂用，呢點係現今抗爭者的可貴之處，事實現今要制造爆炸品，其實唔係難事，難就難在不穩定性同可控性都保証唔到，容易造成誤傷

up

勇武手足一個一個咁減少...
老實講 咁既抗爭輸左

可以，但唔好諗行動十次都無人拉到，可能只係有一至兩次機會就會拉到。所以要以亟傷敵為上，要做地下行動就要去到盡，唔好諗住試下先之類。

我點知，我沒咁睇，我只係問唔認就會灰心，有咩邏輯可言？

理大一戰D後勇武選擇地下化
俾人拉下就嚇到話要上水搞送頭大會
革命都係搞唔起

Push

咪撚害人啦你

你一買料黒警就知

槍又點解釋呀

搭多條 非法集結 咁奇怪..

又係遊行前夕劇本

p

知唔知咩叫和勇不割，盡自己能力就已經無割，
好似你條廢柴係連登鳩up除左個keyboard重剩返d咩？

笑咗
我要喺到9up做keyboard fighter，係因為我已經陣亡，而家保釋緊
唔似你條垃圾乜都冇做就話自己盡咗力

陣亡得重可以鳩up威極有限啦，我唔會叫你係到報夢，同樣我亦唔會講自己點點點，但你鐘意報可以慢慢報，同做你個keyboard fighter。

九成開左tg有講個到邊到邊，但未必夠力做證供。

班狗有冇咁勁

警方稱部分成員涉及元旦旺角的非法集結，警方行動繼續，會將該組織成員全部拘捕。

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

不是正統媒體的新聞，不轉發。
未經 fact check 的消息，不要理。
很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
只轉發原創者的內容
貼報道上討論區，只取少量內容，鼓勵點擊。

機油係炸彈?

有

算唔算誘捕 煽動暴動
追post有人話賣ge又係狗 之後又話捉人

手足 少一個都唔得

似老屈 次次都話有炸彈但無一次出現過

不過實有人話割

100%老屈死黑警

係屋企痾屎，都可以話你爆石好危險

手足呀究竟要點要救得晒佢地

朋友個朋友

其實好多勇武team,
可能有其中1,2個比人拉過
成team就好易比狗跟

我信班警甴有比人麻包袋，只係㩒住無通報

勇武或者想升級嘅 學一學反跟蹤先啦 唔好浪費啲機會同自己條命
【政治安全教學】反監視：非揸車被跟蹤篇

黑警死全家

仲要真勇武

之前咪有巴打
成隊冇咬過都死晒

有靜雞雞失蹤 靜雞雞被狗咬 靜雞雞被自殺 ⋯

淨係無靜雞雞贏

係堅一早炸撚死晒班狗狗 成日講到恐襲級咁 咪又係為買新玩具鋪路 最近佢地又想買電槍

琴日唔係話得好少咩
今日變咗大殺傷力

大麻者 好少事

之前 鳩拉織左個大情報網出黎

所以要做呢d野 唔可以係tg 或者用電話同隊友傾

要面對面溝通 唔可以直接講 要用其他字眼 代替

再加上 一定係有人洩漏左出去 所以咩人都唔可以講

地點要留意有無cctv 可以跟到自己 學反跟蹤

對家應該早幾個月打陣地果陣 已經放左好多針

而家搵到料 逐d收網 所以建議勇武暫停手頭上

準備緊嘅打狗裝置 先消毀 或者收埋好 確定身邊無可疑

人先 再繼續

認投撚好波 投埋降實告唔入

唔理真假 ptu總部開槍同掉人落樓兩單案 唔好比曱甴分散注意力

但係人地14年開始有攪，比人監視左4年好出奇咩

勇武係唔係要諗諗點解決咁多次都俾狗破左？

依家俾班狗咬左咁多手足！

開始要諗諗計點反咬番佢地

諗諗計點反咬番班狗

多數有自己友手機被heck或者有人爆左出黎？

我要見律師我要睇醫生

我估前者機會較大

上到去人地屋企無啦啦搵到架可以？

10人隊大多人啦
太危險喇

政府保黑狗殺人強姦，日鳩日都話自己好撚慘但每次重傷既都係香港市民同示威者。唔清算黑狗就大家鬥長命，繼續亂。

搜得你屋一定砌生豬肉，廚房有把刀已經係藏有攻擊性武器，再抄返你有仇視其他人或政府既對話，已經可以屈你意圖傷人/謀殺，仲講乜法治？